點樣可以學好日文

如題

背熟五十音 然後動畫 日劇連煲天昏地暗
唔識講都識睇識聽